gmina rajcë alb komuna rajcë lub rrajcë gmina położona w środkowej części albanii administracyjnie należy do okręgu librazhd w obwodzie elbasan w roku populacja gminy wynosiła w tym kobiety oraz mężczyzn z czego albańczycy stanowili mieszkańców w skład gminy wchodzi siedem miejscowości rajcë sutaj skenderbej bardhaj katjel kotodesh urak